講真 識過台灣妹之後，真係好難返轉頭再識港女

我唔單止係用拍拖既角度
就算做朋友既角度都係
港女果種閪法 真係全世界冇一個民族既女人比得上
台灣妹係會識關心人 識得係人地唔開心既時候關心人 講d好warm既野
用返台灣人既講法，台灣女仔果種對人既態度 係有溫度嫁
睇落好似好小事 只係一句關心 一句安慰
但問題係人地會做出黎，港女？理撚得你去死
我自己係一個跨性別者既女仔，我係外國生活 所以港女台妹都會識到。
我識親港女朋友 一係就當我怪人 唔想識我，一係就表面上同我做朋友 實際上就係當我花生咁黎食 有得笑就笑 串得就串
反而我識幾個台灣女仔，全部都好錫我，會主動當我係姐妹咁，唔會將我同女仔有差別對待，又會話覺得我好勇敢好叻etc 仲會教我化妝扮靚 送衫比我著

港女？我係港女身上 得到既從來都只有痛苦啊，我而家識親女仔知道係香港人都已經有種先入為主既反感

港女仲閪撚過大陸妹啊 我講既！屌你老母

港女世一
你條廢柴去邊都係一條溝唔到女嘅死廢柴

dllm咁撚bad taste
我都唔撚鍾意女人 溝閪
你咪溝飽佢囉 臭既

我都識過台妹 反而覺得佢地好假 不了

閪過大陸妹應該冇乜可能
大陸妹個種文化同心態

港女世界第一 港男世界第尾 !!

真係笑撚死我 又係一個溝唔到我地港女就出來哭喪既loser
連登仔無法接受既事實 就係港女無論係香港定國際都非常受歡迎
係香港 你只需要係港女 你上交友app已經比人瘋狂爭住add你溝你識你
落club要識到鬼仔鬼佬真係話都無咁易 我地港女呢種樣係最得佢地鍾意
就算退一萬步 果晚搵唔到鬼仔陪 都仲可以委就下搵港男請下飲野
好心你班連登仔就打少陣飛機啦 根本港女受歡迎係客觀事實

台妹既缺點係濫交同俗氣
俗氣方法 係學識普遍較低，同埋冇咩國際觀 唔識好似港女咁扮abc扮高檔
濫交既話根本唔係問題黎，當一個台妹有10個sp果陣，港女分分鐘有20個啊
但台妹既優點 港女一樣都冇

Er..
港女世界第一
唔認同就係五毛分化香港人

港女好多都好西，果個不可一世既態度
又八掛又八婆又mean，咁都唔緊要
但好心照下鏡睇下自己咩斤兩先啦

港女就係陷家剷 屌哂你地老母
炆撚到我

港女內外都咁閪
好真誠

冇撚錯 港女係連豬扒都擺撚哂款扮四條 想嘔

跨性別喺台灣有特權
好有可能係因為你嘅過去所以啲台妹先對你特別好

樓主唔男唔女學人講女
照下鏡諗下自己閪定鳩先

我唔認同係特權 我覺得只係簡單既尊重
哪怕係「特權」都好，都係靠一班有同理心既人用愛去構造出黎
呢一點正正說明台灣人真係有愛有溫度

我直果陣都a3啦 點解我冇資格講
而且我呢家係用朋友角度，我冇資格識朋友嫁？

喺香港識咩台妹

上網識囉 或者旅行識

我同港女台妹都拍過拖
我絕對有資格評論
不過我而家更傾向用朋友角度去講

唔認同
講真，台灣妹係真係比較蠢少少，雖然扑野主動好多，乜都肯玩，但係太過痴身，拍耐左會覺得好煩同有少少恐怖

利申:以前同過2個台灣妹一齊

個題目應該係港女對誇性別差啲，台妹就好啲

咩人識咩人姐

港女算9數啦，人地中出完你幫手埋單就有份

蠢同痴身我都認同
但我著重既地方係做人既態度
更何況港女好多係蠢得黎仲以為自己好醒

我做過港女男朋友嫁
我只係講而家呢個身分既例子姐

靚既都話算啦你巴撚閉串得起

問題係好多普通樣眼又細又單眼皮，一係又無波都要擺到自己咁撚高
心諗收撚皮啦你以為自己邊個

最撚黑人憎係d死人八婆格，講少陣是非好似使死咁

最後都係揀翻香港女朋友, 態度/學識/人品/身材都係一流
仲有同聲同氣差好遠

你見過我個樣同身材就唔會咁

連登仔係柒
但打緊飛機嗰個好似係閣下

台妹蠢撚到仆街 係連常識都冇個種

搵人埋單仲要串串貢先犀利

蠢同痴身我諗唔算係優點?

karen

樓主女人嚟，你好柒。
同埋鬼佬鍾意 Philippines 嗰啲，你諗多咗
Btw,通常樣衰先係女權主羲

所以呢。。。？
no one cares
你鍾意乜咪乜

搵唔到水魚就話咩靠自己
心諗抵撚柒死連自己喺咩位置都唔知就眼角咁撚高以為自己有得揀

個跨性別者既女仔

咁有撚定無撚？

講到真係有揀咁

吓 我見過嘅台妹都幾無禮貌又閪 老一輩嗰陣就真係nice啦 利申台灣生活緊

起左樓豬底 你之前話自己係男架喎。。。

不能同意更多 我就是成功例子

我反而覺得台灣人外熱內冷，岩岩識果陣好nice ，識耐左熱情冷卻真係wfc 你

你太睇小台灣

個題目應該係台灣les好過香港les
都唔撚係講緊台妹港女

香港女仔最純

都話以朋友角度去分析

有fd 網戀緊台妹

On9港女

你又幾醒？

點講好 都係覺得港女先有嗰種同聲同氣嘅feel

呢一點唔關性別事
香港人嘅性格就係咁

自拍一張睇吓
利申：港女
你無論咩性別，你篇文講野都好港女feel

好女人feel

港女真係唔識字 人地transgender ar 睇都未睇完就衝出嚟柒 映衰曬其他有腦嘅港女

曲定直

識耐左維唔維繫到就純粹睇個人性格同魅力
但當大家岩岩識，互相對對方都冇認識果陣，佢係會比到好warm同nice既感覺你
而港女比我既感覺係一開始已經扮撚哂野

你太睇少港女姐

祝你地白頭到老

而家完全跨
內心都完全女

好多港男都唔知港女背後有幾仆街，依一面只有女人同女人之間先會見到，利申幾年前已決定唔同女人做真心朋友

誇性別女仔即係男轉女（？
如果係整出黎 樓豬有咩好自豪

對朋友同對fd都唔同啦 咪玩
你拍過拖未架

Hi 花瓶用返你地女權臭西既講法 係咪物化左自己係性器 咩都唔使做有塊港女閪就有人請飲野

Cheap 野easy pussy實多人要嘅 男人去得飲酒唔通想搵處女咩傻系

係咪你專識埋啲閪港女

啱 台灣對同性戀包容好多
其實冇得咁比較

有錢咪有得揀囉

對波係真

真心講
港男係台妹眼中評價係好高
覺得港男又有錢又高學歷又國際feel
要溝真心唔難

放心 總會有柒頭埋單

理都費事理佢啦 擦鞋狗一隻

港女唔蠢咩 真心問

港女格最臭最唔大方最唔take care人就一定 如果compare with台妹泰妹架妹韓妹 甚至大陸妹都喺 但港女嘅氣焰同自私某程度上喺香港狗公竉成 跟住全港男人suffer

就算靚都唔可以串啦
呢d完全反映個人冇修養
真正既高境界既人係強大得黎而又謙遜
呢種先係人上人

實際上就係當我花生咁黎食 有得笑就笑 串得就串

呢種係香港人的特質，唔係只係港女

一睇就知無隆胸

無知一問，即係樓主生理上係女性？

香港人對性別認同係冇台灣咁開放，唔關男女事

男變女算唔算女？

香港仔世界垃圾

同外國比港女閪又真係事實既
個朵臭到其他國家都知
睇返日本，台灣，香港果張女仔圖就知，臭名遠播

任何國家都係啦
講樣鬼妹靚 講性格日台妹贏
講波鬼妹大 講lin鬼妹pink
除咗同聲同氣之外港女有咩優勢

鍾意港女多啲 生活環境 學歷 好緊要

利申 女朋友台妹

唔知樓主男定女
但港男不嬲地底泥黎
連支那雞都可以玩到佢地on99咁
就知佢地智商有幾高

大部份都覺得樓主啱
覺得港女好多偏閪
但我都會娶返港女

一味盲屌發洩，現實你應該好撚悲哀

事實上香港都有好女仔，係比例少好多

樓主本身都港女到仆街
女人最鍾意批鬥返女人
睇下痴線西個post 追擊左咁多年 乜都拎黎鬧

IVE仔啲社會垃圾學咩人炒股 書都未撚讀得掂做黑驚啱撚晒

跨性別未必一定變性，可以係唔變

有國際觀<-都要俾你講到扮高檔

支持支那人多過香港人 你都痴線

This
Is

駁唔到

秋生哥一早已經教撚咗啦

其實睇下台灣討論區同香港討論區就有見大家的特質

例如你有一樣嘢post上去問，求助，好似去買嘢遇黑店的post咁

香港屌9你，笑9你的留言一定比較多

台灣認真答比較多

結婚你就知，我個frd 被台妹同佢老母玩到永不翻生
而家仲諗緊有冇計偷個女返香港湊

失敗者先要敗走本土食外國妹

當自己係雞，你一沉船就食埋你分身家

緊係曲啦講到啲臭雞大把鬼佬屌，屌淨仲有港男屌

港女d國際觀都係扮出黎嫁
你問下d所謂abc女
好簡單問佢一句歐美常識題
例如柏林圍牆係咩黎
10個有冇2個答得出？
講野鍾意插幾個英文字咪就係佢地既所謂國際化囉

因為喺香港嘅女人大部份都係港女
所以你先會覺得港女好受人歡迎
絕大部份喺香港嘅男人根本係冇得揀

有得揀 個個都揀台妹 波蘭妹 俄妹啦
先唔講性格 淨係身材已經好成截

唔好將自己睇到咁高啦

我外表同生活已經完全女
將來亦打算做手術
我會define自己係女

Sad but true

真

多得你呢d廢人搞到港女氣焰更加大

好曲下喎 定你先係打緊飛機

快d飛人啦
唔好耽誤人青春 陷家剷

講開又講

台灣人的性格幾戲劇化

係香港，遇到的人來來去去都大同小異，噪低，臭寸，市儈，聰明

但台灣，我遇到好多係係偶像劇先見到的人。
好似流星花園暴發戶，真係會扮到自己好高級，
或者惡作劇之吻果種女主角咁蠢

可能香港太商業化，令大家都單一化

個鬼仔係咪劉晶？

垃圾嚟講世一
岩

唔完全關事，有同理心既人就算係極權國家都一樣有同理心
法西斯既人係民主國家一樣係法西斯

收嗲啦死Tb
港女要你個閪托咩
你唔配有港女呀死Tb

你講嘢可唔可以唔好咁多「啊」

玩或者講笑係冇問題
但港女果種你係feel到有骨
唔係玩咁簡單

又唔可以完全怪港女
係環境令港女變到咁

失敗者就咪上連登取暖啦
溝唔到就賴人地
你溝到其他地區咪溝囉 ,踩港女做乜野? 威D?

你識嗰啲咩人？我身邊十個九個答得出。
都係嗰講度度都有好人同壞人
唔好一竹篙打沉一船人

我會娶還娶
唔會娶閪人
總會有好嘅香港女仔

整體來講，台妹做朋友係幾舒服

但有時會頂唔順

去廁所會講：我要去尿尿～～（成年女性）

認同樓主死港女扮上菜 姣婆食洋腸 但班洋腸當佢地係雞咁屌

樓主生理性別係男嚟

台妹好易派帽 基本上都唔係易 係派硬 勁大食 勁多sp
聽台灣朋友講

我認為都關本身香港人對其他性別包容係比台灣低事

咁咪就係唔關男女事

性格黎講 港女一定係全世界最閪100%
但台妹我都覺得麻麻

抽得靚

識大陸妹

港女港男世一

成段文已經流露晒啲臭格味出嚟
正正好樓主所講嘅一樣

其實唔係
港女台男組合多過台妹港男

Off topic
我都想自己思想開放啲 但我永遠覺得男男好有愛
女女就好嘔心
唔知點解
利申女

呢個係台仔嘅問題唔係台妹嘅問題喎

你係咩人咪識啲咩女人囉
物以類聚 人以群分
我身邊個個女仔fd都答得出喱啲基本嘢

我唔係盲讚，真心係幾濫交 我識果幾個都係
成日出去飲酒，識人冇耐已經可以搞
不過講真 呢一點港女咪一鳩樣 sp仲多過朋友

Exact7ly

你件人妖真係好撚核突，我想問吓你拍拖之前會唔會同清楚你條仔講你係人妖，如果拍拍下拖先知另一半係男人，我諗我會自殺

咁你有冇同台妹爭仔？

原來係死gay佬
我係港女都睇佢唔起
有鳩要俾人插
正一廢柴

大把人去台灣隆胸

Why so service?

見到咁冇常識已經直接skip
駁刀肺豉

Why not all?

同意 台妹屈咗港女機
班死港女繼續咁閪落去遲早絕種

More

基就基啦
乜野跨性別女仔

即係佢閹咗自己

樂觀其成

［RTHK] 何式凝 Emilia 極品女權大集合 繼續向父權含忍

fufu呢鑊又激到紮紮跳 (2)繼續

臭既 師兄你食哂佢

講到其他地方唔會喎
台妹一定冇人做雞冇人崇洋啦

冇 各自搵食

好想插佢屎忽窿

收皮啦 柒頭扮女

變性人

香港人鍾意恥笑人
呢種性格真係好閪
無同理心唔顧人感受

咁如果係男同偽娘？ 點睇

有溫度咁 屌你老母！

佢哋自稱依啲叫真性情 屌鳩你班蟻民唔識欣賞

性別照關事
男同女既思維模式有先天性差別

[索女]ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung (5)

所以台灣人配有民主自由

佢啲台灣朋友咁濫
佢應該都差唔多咁上下
個屎忽鬆哂
成身性病

垃圾同垃圾圍爐

佢哋好鍾意拎識講廣東話依樣嘢嚟捽碟

我愛樓主
好想同你性交
好想插你屎眼

港女仲大食啦屌
港女基本上唔係豬扒都有成打sp

港女愛食洋腸

我覺得咁樣好正喎

咪話台妹既缺點係濫交同俗氣
你有冇睇

港女

溝男人仲好啦 所有女人都係雞

唉 屌

有冇巴打屌過/同台妹拍過拖

2019年6月開始 港女世界第一

我識既港女都好好人
識關心人
係唔識打扮
都唔知點解樓主/連登仔成日遇到啲痴線港女
根本自己黐埋啲衰MK妹
就講曬所有港女衰

港女閪是常識吧
叫得港女就知

旅行識？

英國識, 1個大學同學, 1個CLUB識

想像唔到一個跨性別人士竟然會講出呢句說話，男同女既思維模式有先天性差別？sorry 你生理係男人，你思維模式應該都係男人，你係男人

邊個地方冇人做雞冇人崇洋？
連登仔唔崇洋？
唔崇洋駛撚個個爭住要移民去英美

唔識打扮即係毒啦
咁毒一定好過班仆街港女

英文唔fluent同唔識外語先會咁講
我自己就發覺我用英文拍拖會嘈交少啲
個人會理性好多

我要愛愛呢？

香港人太保守
台灣人對同性戀跨性別整容隆胸各種人都友善過香港人
講緊男女都係 不限於港男定港女
台灣人嗰種友善都係不限於台仔定台妹

通常跨性別者係染色體偏左去女果邊
所以思維模式都係近似女人

其實港女台妹本質冇乜分別，係台妹識扮下嘢咁解，冇乜好吹奏
閪台妹同溫柔體貼港女都有好多
不過台妹個樣真心差過港女，勁多薯仔，鄉下妹濃，所以都係搵港女算

次次聽到真性情呢三個字真係想一巴車埋去

港女defensive就真係世一

唔會 香港好多狗公同毒撚會埋單

所以話台妹純得啖笑。
所有亞洲女人都崇洋，但要講性開放台妹一定第一。
屌下開心嘅，做老婆嘅話，除非你想你個舅仔都係你老襟啦

惡性循環嚟

或者咁講
唔係剩係港女，係香港人普遍都比較自撚私
冇咁考慮其他人
所以屌你咪撚比較

d八婆打飛機打到冇野好打 土生土長香港女仔都拎出黎自嗨

港男絕種都未到港女啦
你諗下，港女又唔食港男。
台，韓，日又係崇洋或者選番本地人。
鬼妹要黑撚都唔會要華人。
港男唔跟上下個世界，好快同日本仔一樣，全部草食

你睇下港女癲到
唔溝佢地 就話人失敗

根本香港冇台灣咁開放，唔理你男定女，香港見到男男/女女已經好大反應。台灣本身就合法，但比你講到去港女點點點無論男女係香港見男男/女女咪又係一樣反應

崇洋都唔知有咩問題
你移民都識移去英美澳加啲白人地方
揀另一半都同樣道理
唔通好似香港男人咁搵個劣等民族支那狗
日撚日娶啲支那雞黎污染香港咩

搵最差港女黎比 台妹梗係好

我都唔鐘意台仔台仔表面Nice但個腦只係諗點扑野 把口好友善，但假架。

台仔同港男我會選港男。

因為只有支那雞搶佢地令佢地感受到白人優越感。

人妖vs女權

花生丫唔該

台妹 = 對毒撚都會溫柔
港女 = 只對傾慕對象溫柔

無人話台妹純 港女真係痴撚線
屈人

港男想要台妹嘅時候，諗下自己啲封建思想配唔配得起人先啦
人地對性好開放，係咪又要話人臭雞？
成班連登仔，又要處女，又歧視同性戀。同我講鐘意台妹？
訓醒未？

就好似啲中國人拎住炎黃子孫 五千年歷史咁係度打飛機

樓主成世人有冇識過真正台灣妹？

台妹個樣真心差過港女
咁都話得出 台妹出名靚

呢個話睇真係月經嚟
用咩國籍職業去標籤一個人真係多鳩餘
兩邊都有一齊過，兩度嘅女都有好有唔好，普遍嚟講台妹係易溝啲易食啲性格溫柔啲聽話啲，但係價值觀唔同冇咩世界觀，同埋比較容易派帽
港女就相對惡啲，性格惡劣性格奇怪嘅港女唔少，
但相對嚟講價值觀比較一致，對感情比較專一

最後都係覺得港女最好，而家呢個係港女，感情好穩定，覺得揾到一世所愛

樓主身為跨性別人士然後開埋d stereotype嘅po
真係好難理解

都唔撚係同你講野

乜叫染色體偏左去女果邊？女係XX男就係XY就係咁簡單，定係你基因有問題？你有DSD？你想講所有跨性別人士都係DSD？

覺得同台灣人做朋友好舒服
台灣人嗰種友善同溫暖唔似日本咁假
講緊台仔同台妹都係
調返轉香港都唔係齋港女閪 男人又閪又社交障礙
但係搵伴侶反正都係見真面目我會揀返香港
利申溝到溫柔靚港女

要不是尊貴嘅港女紆尊降貴許配比你班下賤港男 幫你班廢物執爛攤埋單 你們早就完蛋了！

港女世界第一

佢又冇話係你講做咩鳩啫你
港男真係痴鳩線
屈人

有無玩壞D台仔前列腺?

出軌率極高

好可惜 有一半上年都訓撚左
到而家重好鐘意紀律部隊

港女好好人
邊度好

即係有一半世界第一
正

港女都未屌班廢柴港男幫共產黨赤化香港
班垃圾意思屌港女崇洋
崇洋好過港男崇支呀廢柴港男

港女出軌率極高 加唔認 再話番男人垃圾

咁你自己又係咪係港女

講完咁多缺點然後話好

連登仔會同你講話佢識嘅香港女仔都好開放

就咁睇呢到都已經好多人基佬前基佬後，你又唔講埋香港男仔對你唔好講到得港女係咁。根本香港男女都係呢個現象

其實日本人最高 男女都高
個個接受訪問仲表現到好自豪

黃只係種立場／價值觀 但反映唔到處世態度或者兩性相處一定好

論亞洲依邊已發展國家嚟講日本係最高 但論亞洲嚟講冇記錯好似係泰國

想講香港都大把女仔唔靚／肥
唔好神話化香港女仔

身邊冇一個人唔知咩係柏林圍牆 不論男女

gay 佬學人評女係咩玩法

得啖笑
香港擠下波已經係雞 隆胸直頭抬唔起頭做人
台灣一街假波 整型診所多到補習社咁
利申唔反對港女隆胸

Gay先講得出睇性格

如果要分，亞洲已發展國家其實得日本1個

你喺ig淨係見到靚嘅台妹，差嗰啲唔會po
上youtube search 台灣街訪你就知好多台妹都不堪入目，似村姑
港女十個都有2、3個靚，尖咀中環周街靚女

假奶手感好差 而且會凍啲

比例一定多過台灣

成班垃圾港男仲喺度話日，韓，台女仔鍾意佢哋Gentlemen，on撚9
睇吓自己平時啲言論啦，邊撚到尖頭文呀？

黃係基本門檻
有咁多港女關心政治係非常好
選擇都多啲

認同你講，做fd係幾好玩，我同佢地相處好舒服。
見過佢地點同另一半交往，就覺得麻撚煩煩。而且我覺得佢地好蠢（或者好聽d，轉數慢），我頂唔順。
嘈交又好、搞gag又好，同聲同氣差好遠。
不過事實就係，香港人去到外國都係憎鳩香港人，我都廢撚事痴香港人

但人地中上唔會串對人好
香港中下肥西都串

日本 韓國 新加坡 以色列

其實你又trans完 又係香港人 所以都係個港女
咁樣一竹篙打一船人 其實就屌埋自己
工作地方好多台灣人
我覺得跟本人西就西 唔關國藉性別事

反而好好奇你識嘅係咩人

樓主識得人少

樓主死人妖 含撚啦

岩 港女正臭閪

You竟然是個boy

而家人地一聽你係港仔
即刻對你好有介心
其實唔係咁易

btw台北台中邊區識台妹易？

其實真心無分別，兩者都係垃圾

因為男人係xy
所以男性有隱性基因係女人
我都唔識bio 係聽蕭若元咁講

台妹好嗲

港男阿偉唔還錢
係咪所有港男都周圍借錢唔還

你眼角唔好咁高 就見到港女既好
欣賞下身邊你眼中既平庸女啦

唔好咁井底啦傻閪
上多啲台灣forum睇下台仔點形容台女

其實香港女人對跨性別會差過香港男人咩？
見好多港女鐘意同gay玩又鐘意睇bl
點睇都似男人會抗拒多啲？

咁我都係唔要😅😅

認真 覺得肥閪先係最串 串過靚女 識唔少靚女好友善

痴線 我受

都正過港女
女人漫柔加好多分

咁台妹都一樣有反共同留意政事嘅

🥺🥺對唔住囉

即係你嘅前列腺已經被台仔玩壞了？

啲人成日話而家港男冇光環收皮
事實重係揾台仔幾倍錢 又好又正

易食擺台妹到就優點 擺港女到就缺點

你咁講
咁港女都有性格好嘅
所以此post已完

TB同偽娘呢？
成件事好唯美

唔係講你 樓上先屌緊港女"易食"

話緊你班港男雙重標準呀
平時就話港女易食係雞係公廁

香港人文化都好差

肛門被人玩壞

一千個都唔知出唔出到一個性格好嘅

邊個講話冇得揀㗎 諗清楚係個人質素問題冇得揀 定地理問題冇得揀啦你識到溝到咪去揀其他國家囉 真係冇人逼你...連登都見到有人玩自己女友係咩國家幾巴閉啦

講哂啲缺點出黎當無講過 之後話港女仲衰

你上慣咗連登以為到到都一樣？

我女朋友例外

想分享你知係連登港女易食叫缺點都唔得？
我句野係中性陳述無窒你無剩

照你咁講 咁港男又有咩優勢
講樣講打扮唔夠鬼仔黎
講性格日台男贏
講身高韓仔贏 講J大鬼仔勁
港男贏左啲咩？大家咁話姐

呢樣似乎唔關性別或者係咪港女事
同香港對比台灣整體社會開放啲
對於跨性別人士嘅接受程度都比較高

日台韓好大男人主義喎你試問有邊個國家嘅男人比得上香港班男人夠遷就女人

我意思係講得出個典故喎

溝唔到就話人西香港都好多好女仔㗎，去中小學搵吓

咩地方

港男性格好
同過港男拍拖嘅鬼妹都話港男好就得人
韓仔身高？ 我啲韓仔fd全部矮過我
你有冇見過真鬼仔嘅打扮
好多都柒到不堪入目

睇多啲twitter你就會知濫交嚟講港女唔係台妹嗰皮

變性人？

邊套

伊波拉病毒

你都識講做人公道少少？「講lin pink鬼妹贏」講個白人pink係公道？「鬼仔一樣有nerd」台妹日本妹都有平胸啦 唔見你覆我quote果個？你認同我話韓仔大隻 但踩人短j 講哂啦

識哄人係真，佢地把聲真係可以嗲到你溶

老實講 鬼仔靚仔高大著咩都型既 接受現實啦 同埋你講既真鬼仔係咩意思呢 我平時見開啲鬼仔咪真鬼仔囉 有假既咩？
你啲韓仔fd矮過你=韓仔唔高大？韓仔唔高大 咁港男高大？

我唔濫交
要確認左男女朋友關係先可以有性

樓豬不敢面對

個典故有幾難...
No offence 但真心係你圈子問題

真係....
我打機識左幾個，
萍水相逢姐，
大時大節都有問候，
又寄野比我，
平時又會講下d令人會心微笑嘅嘢氹你開心
Feel到真係關心你，
係香港，
我毛都冇一條收到

聲 + 內容
佢地好識講野

港女把老牛聲真係含得撚

兩邊都咁垃圾，邊有得比

香港盛產M男 (因為港女氾濫)
所以就算唔係極M 普遍都係會受主流思想影響
結果喺外國文化眼中變得溫柔體貼
喺香港如果為對方設想得唔夠條女就會發脾氣
但呢啲基本gesture對外國人做就會加晒分
唔會take it for granted
都有個日本妹同我講話覺得比起架仔“優しい”
但其實係喺香港受訓完 慣咗處處為對方切想
結論 港男同日本妹性格第一

港女無做錯喎，人妖的確係怪人，笑下食下花生有咩問題做得人妖就要付出相應代價架啦

樓上幾個都咁講係因為呢到係連登 無咩女會幫口 唔可以當係一個論點 你地呢啲人就算多人講港女夠直接腳夠正 都當睇唔到 同埋份人太雙重標準 人地國家啲女有咩缺點當睇唔到 港女有咩缺大就放大100倍

我老婆世界第一

新北

我都有朋友係跨性別女
但從來無人覺得佢有咩唔一樣
都係一個普通人
你啲朋友係邊識番黎

有啲人眼中嘅鬼仔係mass media上面嘅鬼仔
而我眼見嘅鬼仔除咗posho之外全部都著得好柒
就算posho都見好多唔識襯casual
Hipsters就... 唔識欣賞

部寶馬搞成點啊

點會唔識
身邊所有男女都識

我真心唔介意自己男朋友係tb
諗諗下都幾好
tb比男人更明女人
而且冇鳩 唔會成日比下體主導思想

係既，
係香港氹女最慘係未必受
不過咁，港女有港女好既，
好多一旦認定你，
都真係對你好好

泰國 越南 真係屌打

香港大撚把TB拖住靚女對住D毒撚眼超超啦

港女世界第一 港男世界第尾

直接係優點？
香港女直接係直接冇禮貌屌你 串你

你識過一千個港女先算啦
有偏見仲講經咩

你文科人？

你睇下台妹落左妝咩樣先啦，你都可能溝到件變性都唔定

你當同你討論緊既人未出過城？我又可唔可以講得mass media上面既台妹日妹靚？即係你覺得鬼仔係外表上係差過港男？不過你都只係識搬龍門姐 同你講緊高大 你就話人j短 你答唔答都無所謂

歐美國家 港女同所有東亞女一樣咁吃香
東亞國家 唔太覺得港女吃香
大家都心知港女咩料

你係咪覆錯人呀柒頭 幾時有話過韓仔j短
搬龍門嗰個係你
我一直講緊鬼仔衣著
你就講話鬼仔靚仔高大外表好
講返衣著啦好嘛

btw我識好多架妹都好靚喎 睇彩數啦呢啲嘢

折唔折頭呢啲睇你個人既姐 我夠可以話港男唔夠高大/唔夠man大打折頭啦 所以都無得點傾 各有各講 一句講哂唔鍾意真係唔好勉強自己 高質港男搵個高質港女台妹鬼妹有幾難

屌你 咁耐仲講
渣順手啦 渣寶馬係開心既 尤其是我呢邊成街日韓車
都咪話冇少少虛榮心

呢啲野要文科人先識得？唔好咩都定性話要咩科先識得啦好無

我自己係一個跨性別者既女仔

係咩？我大部分男fd都比女帽過
從幾時開始流行吹奏港女專一?

如果你覺得喺外國嘅鬼仔著衫唔柒
咁可能真係眼光問題啦
住咗uk幾年 真係眼見識著衫嘅唔過兩成
之前住paris一段時間
班友啲衣著直頭係恐怖黎形容
先發覺原來香港人衣著都算係咁

佢其實有少少弱智 大家唔好見怪

關咩事
初中History堂都有教啦

我圈子非文科人 真係好多都唔識喎
我都由細到大冇學過，我係自己特登去睇youtube先識

澳洲住左好多年
鬼仔著衫普遍係真係好柒 好冇fashion sense

我初中得中史 冇西史

好多人直頭冇襯衣呢個概念
心諗 雖然凍啫 都唔使著到咁掛大佬
相反日韓人就算凍都著得好睇
不過佢地鍾意著連登仔最憎嘅overcoat

港女最閪就喺好似你咁唔識反思自己 被人寵壞曬

#7話港女喺香港玩app好受歡迎
我話喺香港嘅女人大部份係港女

港女喺香港受歡真係因為香港真係得港女
唔係港女有咩特別好
情況就好似喺香港飲水大部份都係東江水咁 你估我真係好想飲咩

我都記得有個巴打溝到波蘭妹
咁個巴打唔係喺香港 喺波蘭呀嘛

你覺得喺香港溝港女易啲定係溝波蘭妹易啲? 呢個唔係地理問題係咩

外國人屙屎都香d

如果條友話個樣同身型我都唔反對
但如果講衣著 真係得啖笑

跨性別女人即係有jer定無jer
定係本來有jer之後無jer
抑或係無jer走去整jer
係有jer既女人還是無jer既男人
屌你老母好撚亂呀

依啲post永遠有護主狗公衝出黎咬 港女咁閪就多得狗公護駕

男人講d咁既野真係好嘔心

港女聞名世界，講兩句手足就洗到底
雨革話叫黑警打飛機只嫁前線個堆，有幾個仲嫁左俾狗唔係暫時仲係黃之外，我可以講港女絕大部份都係臭閪

利申：臭都會奶

True

結婚之後就...

台妹講野好似有d on9，又講國語，頂唔順

鬼佬好多毛
少毛好少見
愈老會生得愈多

結婚之後港女都喺咁唔take care人感受 包括自己仔女同老公 當然有啲男人真喺好weak 抵俾女人食住

冇讀過歷史
睇多幾套電影、書都識啦
我諗係你識咩人既問題，唔關地域事

呢啲就個人口味啦 有好多都鍾意多毛
鬼妹都好多毛 但佢地好勤力剃毛
起碼第一炮會剃乾淨留個好嘅第一印象先
呢下抵讚

樣樣野都要stereotype lol
你要人答埋年份 全長幾多米 呢d details 就未必多人記得
但點解要起 咩人起 點解而家冧左
我稔正常中學畢業都答得出
正常畢業 我係唔包會考0分 毅進個班
唔知你識d咩人

ON9 港女公認世界第一 港男公認世界第尾

去游水 成個背都係wo

其實根本係港男做撚爛市...
先搞到呀豬呀狗有西就女神
香港地有西唔係豬到仆街都會有人埋單
先做就到呢班臭西港女出黎

樓主依家都做緊相同既野

跨性別？即係偽娘？
然後又同港女台女拍緊拖？
即係扮gay 溝女但港女知你龍野所以就笑鳩你？
係咪咁 傻傻不清

如果係blondie嘅話多毛都冇乜所謂
反而喺陽光底下嘅毛照得好靚
sor 聽落有啲On9

ginger都係

on9 你係咪香港女仔？即係你自認閪？

女人太獨立同醒對男人係缺點

啱呀清 最起碼都答到係關冷戰事啦

港女裏面有邊幾個真係前線絲
唔係話冇 但我識嘅一隻手都數得晒

識有個港女落咗場兜個圈 就話自己幾搏幾勇 轉個頭就去咗吉野家打邊爐

我都想講呢樣

我就係因為鍾意睇政治野
睇沈旭暉果陣咁岩聽到佢講 所以識左
咁我問你 如果一個港女同我一樣冇上過西史堂 而且生活又係鍾意吃喝玩樂 唔會睇沈旭暉陶傑
咁佢又點會講得出柏林圍牆既典故？
咁佢係咪冇國際觀既偽abc?

港女格衰自私世界第一 港男男子氣概世界第尾

好黃好黃，然後去食m記用ig

你識咩人就全部人都係咁

咪係 唔好樣樣野都為屌而屌

唔係架，你試下問下佢地邊個係賀錦麗、默克爾、杜魯多，緬甸發生咩事？佢哋起碼有一半人唔識。台灣人留意本土野多，加上佢地新聞成日都播正妹扶老太太過馬路嗰類新聞多，所以一般世界觀係弱啲。

咁咪就係你個圈子嘅質素問題囉
你淨係識啲少數淨係吃喝玩樂嘅on9
又點會識到正常有多少少學識嘅人
咁樣唔關港唔港女事 係你圈子問題
成個post以偏概全到

你都已經set咗呢啲條件就梗係啦

咪係...講到港女唔係雞咁

你個統計點黎架？港女搭台男、外國男人多過港男搭。

你咁多前設 咁你講哂啦
其實好多荷里活大片都有用柏林圍牆做背景
吃喝玩樂都可以識到
當然 你可以再前設港女偽abc唔會睇呢d戲或者淨係睇黎打卡

好心你話你歧視你 就咪開口埋口都前設人地係點啦
仆街度度都有 男女不限既就

除咗負評，你睇班人都駁唔到我

照巴打咁講應該唔結婚最好
反正香港娶港女何嘗唔係成枱都係老襟
叫雞毒撚贏哂，好野

問題咪就正正係港女根本多數都係吃喝玩樂 有邊撚個真係陪你拎本學術書坐係度認真睇？
睇youtube都係睇埋d咩coffee 肥蛙啦
邊撚個會睇陶傑沈旭暉
起碼10幾20幾既女絕大部分都係咁
中大果幾條臭雞學歷夠高啦 咪又係走去做賣相雞 比人lam腳趾
你咩圈子識d女咁書卷氣息

唔講以為你係俾雙程證大陸西呃結婚D呀伯
大陸西台灣西都最叻假溫柔 真呃錢

崇洋文化真係好噁心

大把戲係呢段歷史背景，要識既好多途徑會識
就算鍾意吃喝玩樂既都唔代表唔會識，我識嗰啲會特登去睇柏林圍牆、特登參觀相關既博物館。公平啲，不如你問十個台妹同港女，睇下邊邊識既比例高啲。

打機識親啲台妹都係成班痴住啲最課得最有錢嘅玩家嗲聲嗲氣喎

樓主本身就係一個港女

其實你都唔係冷靜理性討論
而係第一下就判左全港女人死刑
跟本就騎驢故事 講咩你都可以屌番轉頭
睇書唔打卡 你就話冇人睇書
睇書打卡就扮野 其實冇睇
唔係話港女冇缺點 但你d論點真係企都企唔隱大佬

首先我唔覺得你真係跨性別人士。
跨性別人士希望以女性自居，基本上同港女拍拖，會自稱「女朋友」
連登帳號都應該顯示紅色。

另外你覺得自己係女性，你又係香港人。
你應該都係港女一分子。

仲有如果你覺得台妹對你好好，你真係太年輕。
港女笑你係笑到出面，台妹係笑完你你都唔知。

btw如果你真係跨女，同你講聲sorry先。
如果你唔係，希望你唔好拎少數族群黎講笑。

無錯， 港女係女皇，港男賤過狗

我閱歷得出既結論同你相反
但我唔會就當呢個個人經歷做事實

哩啲睇人
我鐘意女人獨立同醒目
獨立嘅意思係自己問題自己解決
事業唔差 起碼可以分擔經濟壓力幫手供樓
可以理性討論各種話題 互相指點

你夠課得夠有錢就會關心你 同你傾天文地理都得

簡單啲黎講你就係
以偏概全

睇佢啲回覆真係頭都痛 都唔講邏輯既
好似同老母講野咁

又係一隻陰陽屎忽鬼

我嗰啲只係好普通嘅大學／工作圈子
咁多巴絲都覺得都係你圈子問題 你又唔信
好明顯你圈子啲女都係啲貪慕虛榮嘅mk／無乜點讀過書 先至會連喱啲basics都唔識
咁關港唔港女咩事
你下下一黎就話「絕大部分係咁」「港女根本多數都係」
你個論點本身已經有先入為主 同埋以偏概全喱啲邏輯謬誤

其實佢講野就正正係佢自己形容既「港女格」
我睇佢回覆都唔多感受到人同人之間既「溫度」

佢d reply簡直可以拎去大學logic堂當logical fallacy例子
邏輯錯到一個點
總之港女就係有問題 笑死

平心而論賣相同有學識無衝突

所以佢咪淨係識啲無文化知識、淨係吃喝玩樂、濫交、偽abc外表但實際上係mk嘅所謂港女
所以咁多巴絲話係圈子問題真係無錯
同性相吸

中學辯論拎出黎 就算係咬長糧既教蓄都聽得出有問題

所以佢身邊識嗰啲人都係佢口中既「港女」

人哋做賣相睇嘅書同埋學識都高過大把連登仔
建議你都係講第啲
btw外國啲名校都影nude photo整日歷㗎啦

拎咁嘅論點出黎 連中學辯論隊都入唔到

痴痴呆呆坐埋一枱

2021年啦！究竟幾時兩性先可以冇對立？
如果咁憎港女，企硬唔好追「港女格」既女仔，
冇人溝同追捧，自己呢啲人會愈黎愈少。
喺現實生活度做，而唔係願捱又喺網上踩港女踩到一文不值。

講多小小。
本身以為你係個同性戀跨女，喜歡女性。
但望真ｄ，你一開始留言又話自己唔鍾意女人，但你又同過港女拍拖。
咁你即係點？

定係你口中個「港女」其實係跨男黎？
如果佢係跨男，你稱呼佢為港女，你又好唔尊重人姐。

你到底分清楚自己係咩性別，同咩性傾向未。
退一萬步講，即使你係個 BI ，你都唔係唔鍾意女性呀。

唔好影衰LGBT好唔好？

事業女人好係因為男女平等加女權
港女啲醒目係勢利 邊個有錢去邊

你睇返第1第2第3世界分類嘅話，亞洲得日本唔係第3世界
當時所謂4小龍都仲係發展中國家/地區
以色列有無分去亞洲就唔知

留意番樓主係女人

咁又係,真係好少女人好似佢地咁願意任人享用佢地塊閪

連登仔即刻藍屍上身扮睇唔到 我唔知 我唔理
平時台灣咁撚多風化新聞就話台妹正 台妹好純
轉頭就話係香港要搵處女做老婆 全部港女係公廁 屌都不屑

我都覺得佢唔似係跨女
佢講啲嘢亂到理解唔到
另外我都唔明點解佢唔用紅色account?
網上身分嘅性別somehow都係種自我身分認同
而且如果係跨女嘅話 佢身為一名香港女性 咁點解又起勢屌港女
的確有部分港女係有問題 但樓豬嗰種屌法係好仇女

本身睇漏咗佢自稱係跨女嗰句
以為佢又係仇女連登仔

我既理解係佢以前仲係男人個時同過港女拍拖
而家trans左女 心理覺得自己係女
中意男人 但可接受TB 我就當佢bi
佢咁仇視一族群 都唔只淨係影衰LGBT+

利申 唔多信佢係真trans女

留意返係自稱

樓主12月先出po話想搵女朋友播

佢而家心理係女人
大家都係跟拜登學野

事業女人好係因為香港生活指數高壓力大
需要另一半分擔同扶持
你叫我養個唔醒目無事業得個嗲字嘅女人自問無本事

樓主出嚟講幾句呀
兩個月內由想識女朋友到變trans
仲要中間經歷台妹溫暖問候
港女既差劣對待

好多港女: 我西口西面, 周街發癲 = 我夠真. 唔扮嘢
某D港女連基本禮貎教養. 都覺得係假. 做作

唔男唔女就躝返入青山啦變態佬
你古古怪怪咁行出街嚇親人呀，仲想人尊重你？
識朋友？你有資格咩，你呢種心理變態既就應該捉晒去打靶
好人好姐走去變性，搞到個社會道德沉淪，同搞細路女既性罪犯無分別
幾時死呀變態佬？屌你老母！

你自己話已發展國家我先答你上面個堆
第一世界國家同已發展國家係兩種嘢嚟喎

係咪因為連條件差劣既剩女都唔要佢所以要屌鳩全部港女

唉屌，估撚中唒。
樓主只係個溝唔到女就發癲嘅仇女毒撚。
然後仲賤格到擺LGBT上枱。

我就覺得奇怪，如果係覺得台灣環境友善包容，香港人對佢冷漠。
應該係憎唒香港人，讚台灣人有幾思想進步，而唔係只屌港女。

仲講得出大陸妹都好過港女，真係得啖笑。
睇黎樓主係上網識台妹大除妹覺得人地易溝，現實中溝唔到港女，就出黎開PO仇港女。

話唔定佢識果D台妹都唔係受佢溝，只係對佢有Ｄ禮貌。

女溝女，同男溝男，我理解到，

男變女，再溝女，我覺得有d被騙嘅感覺

佢個名熟口熟面，印象中留過好多言/開過好多post

笑咗 好複雜嘅心理轉變

有冇真係生得唔靚既女會員入黎講下，你地對於主動熱情追求既男士會唔會nur飯應？

ok

日本韓國台灣
好多工都係請男性優先 同女人升職難
你老母香港啱啱調返轉 女人容易搵工升職

成個post講野冇句真
睇怕都係M記一員

笑撚死。
講真如果覺得有人歧視佢唔包容佢。
我覺得首當其衝都係班直男，幾時輪到港女。
唔係想分化男女，但女人對LGBT接受度一直都高過男人。

有665個負皮, 唔知係咪665個港女上連登

追左po先啦，條友係溝唔到港女仲要扮跨女嘅仇女毒撚。

啱啱起完佢底，佢人格都佢有問題
又笑黑人又話自己係偽娘又想溝姐
此post 已完

*溝女

其實你追下post 就個負皮唔係因為港唔港女 係因為樓主on9

ok 已負皮

咁generalising人地 難怪係失敗走

好行唔送

已經分唔清佢係咪假膠

睇呢個post都係一個娛樂黎既

喱個真 樓主啲reply on9得黎又幾fun

我100%肯定，識台妹有老襟機會多過港女。
你話又靚又大波又純嘅台妹/港女都唔到你呢啲質素啦。
要選啲會選你嘅，台妹中伏機會大。
你都可以選擇唔結嘅，都無謂搞到人啦

樓豬：
年滿22歲或以上
a2或以下 每一段短過2年
現實求偶當中冇正常條件或優秀條件既女士受溝，甚至冇人受溝（網上曖昧唔算）
女性朋友少於3個
手頭上冇一個可以隨心所欲call出黎單獨出街既女性
單身或空窗期時間以年作計算單位
出街見到人地情侶一pair pair，會有負面既情緒或感覺

喱個真心好笑
佢口中嘅剩女就算中哂d criteria都唔會approach佢啦 lol

老pug認同
普遍台妹仲要身材好d
把聲又嗲

而家係辯論定講事實啊
一個藍絲同一個黃絲辯論
藍絲辯贏左
係咪代表藍絲講既野係事實或者有道理？
你係咪否定緊絕大多數1-20歲既港女都係吃喝玩樂上ig打卡？

下
台妹咁易溝

你話自己係香港人都濕晒㗎啦
日本人 都係
話自己係韓國人就差少少
如果有埋英籍套都唔洗帶

佢自己何嘗唔係一個剩仔
搵女朋友要list哂條件 咩都淨係睇外在
講野又咁偏激
唔怪得遇唔到正常女人

dllm
我真係跨女啊
我假膠你地又當真
我真心你地又當假膠
唉

+1
台妹濫交到唔信(即係連登成日出post鬧嗰種)

不過馭夫術係唔錯

港女西係真性情
台妹温柔係機心重
結論係兩樣都無你份，照吓鏡先啦

我就完全唔知你有咩證據去證明「絕大」部分既一個族群係點樣
所以我都唔會話「絕大」部分既港女都係有學識
不過憑個人經驗 身邊就冇d你講到咁無知
連柏林圍牆係咩都唔知既人 不論男女

其實係咪要由頭咬住我個例子咬到落尾？
你咬完既結論係咩？
結論係港女全部都係貨真價實既好有國際觀同好有學識？

仲以為係曲起底原來真係女權人士

你所講嘅「事實」同「絕大多數」都只係base on你識嘅小圈子
一個咁細嘅sample size根本無significance可言...
我只會話有部分係吃喝玩樂 但唔代表大部分都係咁
同埋ig上面嘅「生活」唔代表人地生活嘅全部
你係咁以偏概全 其實無可能討論到
仲有你個藍絲黃絲辯論比喻係類比錯誤黎 唉

港女係雞

喱到無人話係全部港女喎
Don't put your words in other's mouth

佢仲逼緊我地要統一答「全部」港女係點
明明屌左佢咁耐以偏概全

其實係咁拉去辯論同舉證度係咪為左d咩？
其實有人同你辯論咩而家？
如果用你既邏輯根本以後冇一個人可以開post講港女點點點 台妹點點點 鬼妹點點點
因為佢地講既都只代表到佢識果d
不如比你做admin見一個呢d post ban一個啦

+1

全部港女in common嘅嘢咪係性別、香港人同埋有眼耳口鼻囉
性格喱啲點可以一概以論 笑死
佢skip哂我地話佢邏輯有問題嘅位
係咪以偏概全喱個concept好難明

想知呢個世界有邊一個人講港女唔係以偏概全？

你依家駁緊我啲point
咁咪係一個論點黎
用logical fallacy黎睇咁有咩問題
唔係要去到debate比賽先叫論點

樓主終於突返個柒頭出黎啦
諗清楚你係跨女、偽娘定毒L想溝女未？

美國讀書識過一個台妹又係轉數慢
同佢講講下野我就想走
係非一般的慢

咁你肯講邊個有資格講港女未啊
洗唔洗見親港女post都tag你入去捉人以偏概全

lm

其實你純粹分享你個人經驗係ok架
不過你講講下就偏激到話人地遇到正常個d都係扮架假架 你地個d一定係少數
我見到個d一定係多數
全部港女都一定係痴撚線架
然後仲要拎錯撚哂既例子黎做論據
咁就有d好笑囉

睇佢個舊po我都分唔到佢係女權定婦團
自己禁止返女人做model

女人限制女人應該婦團
Email個啲先係女權

好清楚咩料啦
鬧我既你要特登quote黎覆一層
我就覺得似搞事多過認真想討論囉

乜block咗佢都可以見到佢出嘅post?

明明認真討論 你駁唔到 又話我搞事
樓豬你慢慢喺偽娘同毒撚之間慢慢探索啦

仲咬緊我個例子
我就覺得你係純粹想收我皮多過真心想就呢個題目發表意見囉

開始人身攻擊
知咩料啦

巴打你真係好有耐性
明明大家見佢一嘢generalise哂全部港女先提下佢

唔係個個都係 但一定唔係個個都唔係

冇野既 仲有一陣先放工 無聊姐

咩野人生攻擊呀，你批評咪批評囉，做咩唔敢用真身批評，要拉埋跨性別人士黎講？你答左我先啦。

你辭左份工都唔夠時間捉哂連登d以偏概全post啊
傻傻地 都唔知邊個得閒得濟

你憑咩話我唔係跨性別先？
呢d咁既野認黎好馨香？我點解要冒認？

啫係12月想溝女，2月變跨性別人士？

其實係架 連登真係好多以偏概全
不過你係我得閒個時俾我睇到 真係唔好彩 sor9ry囉

不過你講呢句野又有邏輯問題 我唔屌哂其他人就唔屌得你？其他人都以偏概全 等如你以偏概全係啱？

短短三個月，樓主由想溝女，轉變到由外表同生活都完全係女仔，個轉變真係出奇地快。不如分享下心路歷程啦

有啲人以為扮弱勢嚟鬧人就會大聲啲架

咁咪即係呢個post唔洗開囉
所有港女乜乜乜都唔開得囉
有邊一個會唔係以偏概全
所以咪話應該比admin你做囉 仲理性過facebook

佢個logic即係啲老師教唔哂全世界嘅壞學生 就唔可以教一兩個壞學生
神邏輯無得救

巴打你好有耐性，其實佢都係唔會明。不過唔好氣餒，你講唔明一個人，我嗰會就咁就話你講唔明所有人既。

睇左咁耐
係連登呢一個匿名 而且怨氣咁重既地方屌人唔理性發言
ching其實你都幾好笑
定我認真左

台灣呢個咁多風化案既地方，識台妹有老襟有幾出奇啊
我意思係港女咪又係大把玩到爛先搵人埋單
跟本兩地都係一擔擔
有樣野你講得啱既
你話又靚又大波又純嘅台妹/港女都唔到我呢啲質素
對呢樣野我深感認同
又靚又大波又純嘅台妹/港女香港地10 萬個女人入面都唔知有冇一個
做人最緊要有自知之明，憑我呢啲咁既平凡港男見到都無謂FF啦
事實係香港地無論男又好，女又好
大部分都係垃圾到冇人有
港女又好，港男又好
真係要比既話整體嚟講無論港女定港男都唔及外邊世界既男女
所以我覺得出去跳出自己圈子搵好既人跟本就無可厚非。

利申: 垃圾港男一名

人地風紀隊長黎，無謂糾纏啦，比佢捉下啦，我犧牲自己幫人搵返d存在感又有咩所謂 做慣呢d位

唔洗咁認真 我只係for fun
純粹想睇下一個無logic嘅人
如果比人拋下啲logical fallacy屌佢邏輯有問題會係有咩反應
身邊啲fd都係正常人 甚至好bright 所以無得咁test
你見我已經廢事理佢 因為結論係無撚得救

樓主咁又唔好一碌鳩打一船人咁啱你識嗰幾個衰啫

上面有人話台妹100%點點點又唔見佢出聲
樓主好慘

無睇到就話唔出聲
你同樓主兩個on9慢慢取暖啦

我笑緊你喎
港女都係臭雞而d咁既論調係兩登講左幾多年？
可唔可以問下你幾歲？

咁我點同你證明我唔係講大話啊？

我諗大家有興趣知道你點樣o係三個月前開 po 想溝女到心理同生理都轉化成跨性別者
定還是你只係假膠

你咪慢慢笑
高登連登一直以黎有問題 無人point out
依家point out個問題出黎嘅人就係好笑？

你都幾撚可悲又可恥
兩登風氣咁差就係因為喱種思維

招女係假膠
跨性別係真
我見你有禮貌唔係搞事
你真係想知我唔介意你加我tg向我求證
olivia105

應該係呢種會周街打飛機嘅偽娘

我有仔

咪咁戇撚戇鳩，人哋係跨女關你乜事

又唔使

個討論咁激烈都係因為極端化左台妹既優點同港女既缺點
我睇哈哈台/dcard 街訪都覺得普遍台妹比較傻更更或者接受 d 非主流既野
香港就成個社會都係活o係規範裡面
唔止女仔閪口閪面態度差，男人都係
唔好話你跨性別，你搵得錢少都好難做人

香港不竟係國際都會，d 人見識，見識愈多，要求就愈高。

另外，香港老竇老母個代捱過，e 家又有d錢，比起台灣大陸，好廿四孝d仔女，仲要話富養女兒，點會唔任性。

依家度度出軌率都高，係全球現象黎，性觀念又開放咗，大家都唔太重視一段感情

依個現象唔關香港事，香港啲毒L鍾意助養啲死肥婆同P圖怪、人哋跨女都唔知關佢哋乜嘢事，係都要攻擊人哋性取向

港男唔會吊高嚟賣，自己咩質素就揀咩質素嘅女
港女會望高一，兩格，唔諗吓自己咩質素

係，樓主開po踩親佢哋嘅主人，9秒9沖出黎吠

一個post你可以咁撚多嘢講 啲閪語氣同on9內容同樓豬一撚樣 真係好撚柒 你係咪自己開個細acc幫自己拖咋 如果唔係咁你哋真係完美演繹物以類聚

你就係一個閪港女嘅例子
永遠都係人哋錯人哋衰

你起下樓主底 就見到呢兩個ac成日打孖出現
可能真係心有靈犀一點通啦
其實上面都大把人話佢講既野同性別國籍無關
唔好咁嬲

終於出現返，不如覆下我。
你自稱「跨女」＋「唔鍾意女人」＋「同過女人拍拖」
而你不久前仲「尋找女朋友」。
現在你「仇恨香港女性」

你要拉LGBT落水，堅稱自己係「跨女」，咁你可唔可以解釋一下。
你到底發生咩事？
問題１：點解你唔鍾意女人，但又搵女朋友？
問題２：你認為香港人，只有「港女」這族群對LGBT展露惡意？

唔好意思，睇你個case我諗黎諗去，都諗唔通點解你嘅矛頭係指向「港女」，而並非「香港人」、「香港社會」。

一般而言會將矛頭指向「港女」，痛恨港女，仇視港女，係以下情況：
「人格魅力低下的男性」＞「不受香港女性青睞」＞「憎恨香港女性」
簡稱：「惱羞成怒的毒撚」

你堅持自己並非「溝唔到女嘅香港男性」，我會尊重你「跨女」身分，但你要以此自稱去攻擊「港女」群體，你有責任解釋更清楚。

咁多人你都肯覆，點解就唔肯覆下我嘅疑問。

次次睇親呢啲post都覺得自己身處平行時空
啲留言講到港女有幾多幾多Sp又閪又淨
我識親嘅女仔朋友都唔係咁
一部分普通樣就長期A0/穩定交往中
一部分幾靚嘅就好nice
小部分就性格好怪冇人理

唔明點解次次講港女都搵交友app同club啲女來講
交友app同club啲女代表到全部港女咩？
頂多咪代表到極小部分未玩夠嘅港女

利申：平凡絲

雞扒妹認有sp就係真性情，性自主，女人有性慾人之常情姐
港女有sp就係臭雞
仲有雞扒妹俾人咸豬手就個個都幫口
譚杏藍share差唔多嘅經歷就話佢扮晒野搏attention
利申返先 對雞扒妹冇感覺，唔鍾意亞視暗星
係睇唔過眼班人成日雙重標準，因人廢言

台妹識嘅比例應該低港女好多。。。
我之前有個大學台灣同學唔知新加坡喺赤道所以冇冬天另外一個同學唔知Hollywood喺LA

港女閪第一日既事咩 講咗十鳩幾年啦
而家係度平反？咪撚玩啦
三狼翻案呀？

傻西港女

因為佢明顯係假膠。
對假膠唔洗咁認真，笑下ok 了

睇呢個post 就知港女同狗公有幾撚惡頂

成段嘢冇重點，感覺到自卑之中衍生出嚟嘅自大
我同情你，我都認為你係垃圾港男，所以你真係唔好搞咁多感情野

唔通要學似你啲垃圾港女咁咩
成日真係以為自己有寶咁

即係你是有j既女人?
咁同台妹做姊妹，咪可以睇到佢地大波波同粒lin

正 估中啊一個人可以有幾撚失敗先會咁撚多怨氣 好可笑

係比鬼佬黑腸中出之後揾港男接貨

港女d國際觀係吹幾多條洋腸

樓主咪話左自己係0號gay囉，溝乜野女

你有錢 賺得多 咪錫你囉

聽聞台妹婚前婚後兩個樣

連登仔駕馭唔到啫

真琴日同個女網友出街
講黎講佢都係講錢 又話d人無上進心
我自已覺得人地過得開心咪得洗咩你指指點點

sad but truth

樓上咪講咗"想分享你知係連登港女易食係缺點都唔得？"
你話唔知我想點
咪講咗想"分享你知係連登港女易食係缺點"
而家又唔係拎個point屌你 咁敏感做乜

咪又係因人而異、睇性格，咩人種都有性格好壞啦

有男性朋友同過台妹拍拖，話一齊前後兩個樣，一齊前溫柔體貼、小鳥依人，一齊後郁d鬧到狗血淋頭

樓主真係溝到女先算啦

傻西

港女做朋友都屌

識埋啲咩港女會咁
Btw 台妹拜金仲嚴重過港女

捉左話台妹點點點果d未啊風紀隊長
幾廿歲人成日貼個酒杯連豬出黎做咩姐？想證明自己玩玩下好瀟洒？
笑撚死

好簡單 一句解釋哂
連登對我黎講係一個舞台
我鍾意分裂出唔同角色或者人格黎玩
不過見你咁認真問
我可以答你只有跨女呢一個身分係現實既我
至於做過人男朋友係我成為跨之前既事
我曾經係直男

我從來都唔鍾意雞排妹
不嬲都係雞黎
只不過佢幫香港講野 個個當佢神咁拜

上面有幾隻狗公好撚肉緊

你條傻西原來仲未死

其實係 直頭揸過添
不過係女人之間果種
我對住佢地唔會有性慾
正如佢地對我都唔會有性慾一樣

多謝你幫我貼相證明我冇講大話
你都幾好人

台妹做咗老婆仲港過港女

溝唔到女要靠港仔身份吊台妹

我係識樓主
係咪唔可以笑你on9啊？
洗唔洗同你攞牌先講得野啊狗公？

收皮啦傻西
死人妖揸架2手寶馬日日上黎9up

唔好笑人啦，人地獲獲都拎住個酒杯咁瀟灑，比d面人 比佢型下啦

多謝你幫我證明我唔係冇車扮買左車
你都幾好人

奶閪狗搞死香港
Lol 大家咪禁認真啦
啲人話港女點點點
都係講下啫
純粹發洩喺生活中遇到幾條仆街
香港啲女仔又唔會真係變到冇人要

發洩下又比兩件認真魔人屌鳩我以偏概全 唔撚科學理性
講閪咩

請問第一張圖係咩channel

ew

台妹好撚濫，真係淨係夠淫同好屌
一開始溫柔呃你咋，拍個陣就真本性岀嚟

有好多港女 都好聽男朋友話 好識得關心人
睇吓你係邊個姐講真

唔緊要我哋都係鍾意台腸多啲 連登好雙重標準㗎 港女鍾意台腸呢又俾人話臭雞㗎啦

我都係 但唔係台妹
而係 澳門同香港比
我覺得澳門既 比較純d 冇咁多機心

嫁又始終容易過娶既 兩地生活環境都唔一樣
香港呢幾年個社會搞到咁 每況越下
住屋問題又咁差 社會問題又多
台妹對你港仔評價梗係低啦
除非你娶台妹做登門女婿/入贅啦

香港女權主義高都唔係第一日知
你對比台灣同香港揀個好女人正如揀到好股票既機會一樣
香港實係難好多

失敗者先要敗走本土食外國腸
異曲同工之處？
香港人都唔幫香港人 你話你係咪癈？
所以話香港人無得救就係你呢類人

100%肯定？咁如果港女識台仔呢？
世事無絕對 條路自己揀
咩無謂搞到人 都九唔搭八

港女有佢地自己嘅優點

台灣妹真係帽唔怕戴

港女正, 但港女唔受我溝,
邊度可以識到台妹..

港男只係啲港女溝唔到鬼仔既代替品

成日話咩台妹濫崇洋鍾意派帽 咁港女咪又一樣
話台妹結婚前後兩個樣 都好過港女婚前婚後同一個閪樣啦
起碼台妹易溝又唔使受咁多氣 港女外觀同性格又唔係好過人 但要求又鬼死咁高 如果港女真係咁好嘅唔使下下都吹奏 男人都自然會識揀啦

我怕你問台妹柏林圍牆喺邊佢都唔知

我都想識 可惜身邊嘅人都係香港人加強國人

港女個格真係出名垃圾既 博唔到...

純好奇冇歧視/性騷擾成份，想問吓樓主又或者跨女，你哋同女扑野嗰陣會唔會用自己Jj屌閪?

人地mc係偽娘咪又係可以同港女玩好close。
你自己廢毒柒就收皮先啦

好似通常都係咁
我性別同睇法都同你掉轉

不過直女接受les既程度好似普遍都高過直男接受Gay

免費雞當然受歡迎

其實香港女生獨立很多，我自己覺得啦

很難相處 一天到晚都自以為了不起
好像別人跟她說句話都是在高攀她一樣

外國咁好，乜女都食洋腸啦

屌 有無諗過有問題嗰個係你

我識咗過馬來西亞女仔
佢對你地嘅印象如下

<iframe width="560" height="315" src="//sendvid.com/embed/kqiwo0wx" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

我發覺原來呢度好多人都盲盲地, 無啦啦係度笑樓主溝唔到女, 做乜鳩

台北林森北路包你玩到返尋味

咪係 我基本完全女仔咁生活

你點樣識到台妹？